【在那天輸八比二】阿仙奴20-21球迷吹水區MMLXXII

#StandWithOzil

巴呢場柒過我地8-2 十倍
個陣我地用贊錯 高基

如果拿卡換到錢同藍斯返嚟，可以打返肥拿卡個位

雲加

party 黎未?

party c8嚟未

法國隊報【 Tier 3 】：

最近阿仙奴開始對里昂22歲攻擊中場 Houssem Aouar 採取行動——伊度通過電話聯繫了里昂高層，表達了簽下法國新星的意願。 阿仙奴的提議是用古恩度斯+現金交換 Aouar ，但被里昂拒絕。 里昂只想要現金，對球員交換沒有興趣，他們對 Aouar 的標價是6000萬歐。

巴狗向雲爺爺致敬

達蛇

巴cls

疤一定要雲加了
雲加對應對8比2
兩場10比2之類有豐富經驗

巴狗個主席咁都唔撚躝
買人又柒請人又廢
咁多年仲未買到屁馬2世都算
基沙文呢D根本都唔岩踢咁都好買

咁公道講個陣俾人出錢買斷巴塞都冇得鬥架啦
不過呢5年d轉會完全冇進步咁

無知一問 點解歐聯loanee可以對番母會 今場古仔同之前卡吐喺馬體會都可以 同聯賽又唔同

咁就真係唔使諗
里昂係你meet唔到我條件就行開

肯定唔會60m買一個中場 ,跟住搵替代品又搵左個不像翻黎

係不嬲可以（好似係uefa唔俾呢啲條款）
唯獨英超唔得

巴菜咁唔掂，就賣細爆俾佢哋幫下佢哋啦

james都對過皇

會唔會買拿卡/羊是但一個

細爆同比爾連係巴塞最後兩塊拼圖

一講8比2
又想念爺爺了
無8比2爺爺唔會買達蛇大梅

咁後生佢地唔會要
Papa定電欺呢啲就差唔多

一睇巴塞就知佢地需要奧燒呢D球員

爺爺又要去疤救亡
買樸主永輔助美欺

唔輸8比2邊有少帥牙達

巴塞35+

兩回合唔止10:2啦

兩回合十幾粒啦

Lm

屌 文傑 講講下金章安 變咗屌燒

件暗星除左屌燒黎搵存在感仲有咩識

同party一樣

放妯梅,PAPA比佢地
Total: 收50M算啦

又話細爆好值錢既

個個都唔撚想要

psg想要

撐熱狗捧r聯

未落bid

之前仲ff 有幾隊想要可以爭下抬下價而家放到都偷笑

人地歐聯未出局

換馬體 唔要
換里昂 唔要
換巴塞 唔要

借將可以對借出去果隊架

Willian Aubameyang Pepe
Coutinho Aouar
Partey
Tierney Carlos Saliba Amn
Martinez

全世都知你放棄佢 又咩價好抬
你話係人哋主動bid就話

弱智高層放哂風話佢紀律唔好 先減10m估值

歐聯只係唔可以同季代表兩隊出場

好似係疤無落條款

長智識

咩料啊

Edu: Aouar幾錢？
里昂高層： 60m
Edu: 古恩度斯+80m點睇?
里昂高層： 不了

疤都比人炒8-2

任何租借條款係歐聯都唔適用

全歐洲仲有幾多隊可以好似巴塞咁on9

送錢比利記砌好隊波黎反cup自己

然後又借個球員出去 季尾羞辱返自己？

Leon Goretzka (Bayern Munich): "Did it hurt to seem my idol Messi like that? No, that was (also) fun."

拜狗好撚殺得 德國佬真係cls

摩連迪斯射番死皇馬

串到

咁古仲黎唔黎到嫁

拜狗係咁 你睇佢哋成日唔覺意456人地

IG見到唔知TIER幾

放逐佢黎阿狗懲罰佢
睇下佢仲點再倒戈入波

入利

阿仙奴 賣GIROUD比車歐霸屌打阿仙奴

一睇到will pay in full 就知fake news

二五基

THANK YOU ARSENAL!!!!!!!!!!

黑b足總杯踢獌出局算唔算

今季攞返少少彩

點解拜狗d買人咁撚勁
davies kimmich coman 平靚正
又多free transfer

2:1

基拿比

咩啊
呢筆50m一定要full pay架

都未賣人 點夠錢一炮過轟落去

FA CUP 10分鐘 1:0時個心灰左 唔係要輸比車TWICE掛

拜超吸引力大 成個德甲供貨 大部分徳國人都想去

拿比叫做搏下啦
但davies kimmich coman perisic係出唒名先過去

咁我地budget有多過50m啦

開得party未

東歐同德國佬都想去仲要免費咁去

望見c8歸了隊 阿不配買下佢
免簽安仔可以J到阿狗虛脫似是對
這柏迪期待我廠會購入自己團聚
但要是買下佢 轉會資金都化水

Willian Aubameyang Pepe
Coutinho Aouar
Partey
Tierney Carlos Saliba Amn
Martinez

下年爭冠

拜隊波真係癲
正選後備都係世界級 無弱點
唯一挑剔可以話前鋒得利雲
但佢無幾可大傷

Davies好似拜去美國踢季前賽順手執番黎 千幾萬鎊
點估到咁撚勁

可能遲下夏蘭特走埋去拜 頂利雲
同埋仲有muller後備爭d
其實havertz代替muller真係perfect fit

冇限氣，守到美斯冇波入又有助攻
哥狗又想買了

拜下季左路davies+sane cls

已經係阿狗五分之一budget

古 AOUAR 同CARLOS 就算啦

20歲都未夠已經咁撚勁

巴塞要錢買馬天尼斯
馬體會想要party留
里昂不嬲風格係我開呢個價就係呢個價

做生意黎講都係雲加勁
用一蚊買幾蚊野爺爺

SAKA屌打佢啦

無果種力量 同埋速度
腦筋可能都唔係差 不過力量速度真係差太遠

慘在賣返出去個陣幾蚊當一蚊賣

一蚊買幾蚊野？
ozil? 世梅？間諜？xhaka?

咁Ozil都抵買既
變左負資產都係呢兩年既事啫
爺爺都係啦
教左咁多年冇理由淨係拎最尾個幾年黎批評佢

燒都唔叫抵買
佢廢係呢兩年既事佢係雲爺爺麾下做到野架喎
拎近兩年既成績黎比對爺爺唔公平囉

條撚樣由燒嚟第一日反到依家
計返都有七年

燒同山狗其實都抵買

Stand with Barca

應該差唔多又有新一輪皇馬巴塞大清貨

皇馬清貨可以搶下 疤狗不了 全部死老野

肥普去巴

但我地清唔到自己啲頹野

簽基沙文囉

肥普愛斯賓奴人 應該好憎巴

巴塞最後生最有潛力果個中場都賣鳩走左啦
佢地D轉會同阿記有得揮

我地贏在簽啲人係後生
佢地簽啲人都係老仲要用自己隊內後生既黎換

🚨Breaking news: Quique Setién will no longer be Barça's coach. Mauricio Pochettino is the main candidate to take his place on the Barça bench. The club has been working on his arrival for weeks as per @EsportsRAC1 @rac1

❗Mauricio Pochettino is already in Barcelona. [@orioldomenech]

係
佢之前話過唔教
但之後又戴頭盔話you will never know what’s going to happen

疤塞老人院點踢到肥普個套癲狗逼搶

雲加買人方式已經out
法比事件後球會提防年青球員出走, uefa改例唔俾買青訓
買人姑9寒得罪球會&經理人，冇人想同雲加做生意，球探模式搵到人都冇用，俾人追擊睇住黎搶人
結果要搵d棄將/free agent咪出曬事

Auba續左約，呢度啲人幾年後都會咁bin auba
續果時就hero
變廢左就「唔值」

多免簽好bug
疤鍠都仲係愛回家姐
拜係徳國人就免費送上門

基沙文黎阿狗應該有得踢

條友得個茅字，冇咩料，玩左熱狗咁多年都冇杯

反雲反到

痴撚線

咁變廢左緊係唔值
值既就晨早有邊隊出350K請佢去踢波啦

失憶 講緊邊個？

秒殺，笑左

踢拿卡個位咪得
都係假9黎啫

疤狗咩事

其實真係循環 ：

拜本身成績好->勁球員肯去->多免簽/買平人->正選後備質素高->成績好

阿成積差->無球員肯去->唯有用高薪高轉會費做誘因(pepe ozil) -> 無錢增加版凳深度 -> 正選一傷就大仆街 -> 成績差

睇黎古天奴快過party

執野走方面應該係
黎阿就難講

點同拜仁比 拜仁差極都有一大堆德國球員去
就算係疤/皇 成績差咪又係要靠錢吸引球員黎

古天奴20min 2g 1a炒巴
向阿狗示好

其實合理價格姐，係咪一蚊買幾蚊野就見人見智啦
其實好多成左名/踢大會既球員身價都有水份, 可能好似李城咁執一班中遊勁人仲實際

衣加巴塞應該真係想賣多過借

其實賣美斯就解決到問題

果陣d價對比衣加cls價就平
但對比果陣就真係合理

反雲狗蒲哂頭

佢教馬體會就啱曬

尋晚佢入波 巴啲後備踢哂櫈
仲點返去

係，施蒙尼唔識攻，好撚垃圾

關咩事
係買啲人錯哂
Edouard PapeGueye
Szoboszlai JonathanDavid
呢啲明顯有潛質
證明到自己嘅幻又唔買
去追啲big name
我都係覺得唔應該買party

買幻幻始終有風險 年中大攬幻幻踢唔起一沉不起
你又要俾時間佢進步 要爭好成績真係唔得

咁用番施蒙尼咪得

古仔黎未

真
法乙D人係抵買

佢最後講句，阿迷為左買入韋里安而興奮好悲哀，我覺得又唔可以咁講

樓上反雲25狗全部收嗲 雲加

唔只呢個問題：
睇埋幻幻問題，阿記出親黎都係宣明會，感覺上個個踢同一個位，身體對抗性差。
局住比錢買人地D幻幻培訓上一隊後備。而自己D人又賣唔出錢。增加成本。。

踢得屎就屌到仆街
球員太頹唔想踢又唔續約
去到第二隊踢到風生水起又問點解唔留

個格幾岩疤狗
教佢地輸波打人，美斯MMA

諗諗下究竟巴塞會唔會搶走達蛇

一換一點睇？

[Di Marzio] Bartomeu won't resign from his post but Quique Setién, Eric Abidal and Oscar Grau are likely to be sacked

應該就嚟比人獅鳥

arthur

呢套玩法係要有一定實力 再將幻幻融入球隊 先掂
宜家阿狗要搵人黎帶起重建 proven嘅球員真心應該高d priority

都22 23歲
過多兩年就當打
不過踢蘇超 奧超
冇乜人想要
價錢又平

宣明會

Guendouzi

物超所值

回家吧
40m割愛俾psg

到買幻幻唔成材就會話 買啲人錯哂 有big name唔買買幻幻

主要係冇錢
中場三個位都要買人
一個party已經用哂啲錢

疤狗氣數已盡
阿狗王朝降臨

屌啦呢場紅牌阿姑黎

咁基沙文起碼高十班

入完波又扮晒野唔慶祝

77台有免費波睇
札幌對川崎前鋒

決賽神鋒

以前年咁買冇問題
但係近幾年個中場問題好大
三個位都要人
一個party真係可以即刻搞掂中場問題咩
一年一個big name之後都老又冇價
有啲幻係好明顯係有能力又啱用
之後柒咗都可以賣走
Szoboszlai +PapeGueye
或者要party
我會選擇前者

咁暗星係要搵啲soundbite㗎啦
唔係無人識

巴西人係咁
當年雷斯踢PSG入左車仔波慶祝到爭在冇跑去客隊區慶祝

又話好撚廢回塘

有冇手足訓醒有d 失落
雲加其中一個傳奇紀錄被打破

簽安我又覺得good deal
應該為買岩位置既人而興奮囉

但如果無記錯明明好似拜仁季初頹頹地
有無熟德甲巴打講下隊波做左咩改變改到依家咁強勢？

個陣都輸撚到咁邊個踢都一樣啦

琴晚巴班中場仲廢過韋洛克

未必，辛洛高未必入到個兩球

買中左咪係
依家細爆唔岩使
講就講有人買
咪又係只聞樓梯響

所以佢地需要細爆carry
我地唔貪心要棄將古天奴換就夠

今日官宣?

踢返快 唔踢傳控咪搞掂

希望達蛇可以放Willock過去幫下佢哋

都係引afcbell 全部人同一個source

有時唔係好明
位對位阿仙奴個班人好似都唔係差咁多
但對強隊打出黎就永遠都係弱勢個邊咁

我只係覺得球會已經唔會年年Pepe +Saliba Tierney咁買
直接轟一件party唔係重建中場應該要做嘅事

古今年會唔會圓夢攞歐聯

你覺得佢地唔差只係因為你捧緊阿狗 你諗有邊個去到人地隊可以正選就明

其實買幻幻vs big name呢樣野好難討論
個個都覺得自己講個個一定勁D

明明想係疤狗到拎，結果變左外借先拎歐聯
下季外借我廠拎埋英超

d分邊拉位勁到仆街

中間2個 兩個高波成日互set

幻幻高風險 但同一時間big name唔等於低風險 就算有料都可能要俾時間適應
係咪都要投資時間 不如玩幻幻
除非係英超big name 4000零1萬

收到wind
Partey等埋古拎R連先一齊到

買Saliba Tierney其實都係做緊你講個樣野啫

再攞埋歐霸 滿足晒三個願望

係,得一個source,覺得唔多準

我唔係話幻勁過big name
係呢個情況下幻適合過big name

回望上年的轉會其實做得唔差 係pepe overpriced

仲有對候城fa cup落後嗰時，佢出post 話想阿記輸埋佢， 之後贏左先兜話自己想燈一燈阿記， 依件事之後仲同兵工廠世界eric 有隔空罵戰

歐聯歐霸英超，完夢

等睇查到係落格

5千呀

你唔係真係信阿狗得30m轉會費呀
口技嚟

爺爺兩回合輸10:2
疤狗計番180分鐘=輸16:4

唔係話同佢地實力一樣
但感覺上無差咁遠
但我地打疤一定唔會打到咁,連55波都唔會
e.g. 羊同利雲好似都係連續4季入到20＋既
沙加同哥利斯卡又係差唔多
Tierney又係同davies差唔多
Pepe季尾都唔係差
保定直頭一路俾人屌tim

感覺差最遠係個攻中位同thiago個位
所以呢兩個位係對隊波運轉最重要?

續細爆已經錯到仆街

我覺得要講求平衡隊入面已經有唔少後生需要人帶住，而且隊波似係想一兩年內就入返top4踢歐聯，買即食會好好多

或者應該咁講
大家都覺得自己心水個個踢英超踢阿仙奴會有貢獻

唔提返起 呢啲暗星真係wfc

個個玩幼幼玩上癮
有潛質都未必進步到
而且球隊係要成績 唔係育成
有歐聯再講幼幼喇

你唔覺得自己矛盾架咩

但我又咁睇
下年假設拖爆走 中場中其實得番沙卡
係需要有極即時戰力 就算c8留都係咁話

只要同暗星有相反意見佢就即刻屌你唔識波

t3 力量唔夠davies 亦無嗰種盤扭的威脅
沙加明顯唔係嗰個層級 要一定的保護
pepe 唔差但同拜仁上場翼比 判斷力差啲

我無咩睇其他波 純粹用拜仁上場表現比較

後衛一隊可以打4後 一隊被逼打3後 差距都係度

蘇超奧超啲人少啲人搶
可以平啲買到
sorry1999

咪玩啦
沙加點比哥利斯卡, 同泰亞高比就差唔多
逗住型中場, 同全能 BOX TO BOX 中場比...

雲加屈撚到

有Willock

輸1:5都做到，仲要打孖上，屈到

哥利斯卡本身我睇得少
睇最多係之前個個洲際國家盃
個陣覺得佢好流
今年進步左好多?

啱呀 信心都好緊要
你一直贏開 踢落都順d

兩場都係冇k6先失波
有既係2:2

重建都要有錢
入唔返歐聯同前列只會越黎越遠
幼幼要用成績去養，成績差咁用幼幼只會令幼幼越打越頹

伯明翰
拜狗兩場
下體狗
鋪鋪都係佢

咁當然要party

人地成個體系 機動性強 保定慢速既缺點佢地保護得好好

人地三叉戟 Perisic 利雲 格拿比 個個都肯跑肯逼

拿卡就係咁妹 仲要逼搶慢

而最勁個射手就要打邊

唔係話咩 但鋒線計真係輸拿卡

中場唔洗講 我哋而家無一個中場去琴拜仁係踢到正選

t3同davies比差好遠la, 有時見t3想屈速爆人， 喺英超都爆唔開， 對面d速度仲快過佢

佢地踢出黎好鬼夾
我相信比時間達蛇 應該做到差唔多

精神面貌好緊要
你見尋日巴塞一出嚟個士氣都幾差下
迪史達根冇晒自信 勁怯波就知巴要俾人455
阿狗歐霸決賽嗰場同足總盃決賽都明顯兩隊波
隊長啞狗根本提升唔到士氣同俾隊友信心

假設下年入唔返前4踢歐聯
同埋下年都係閉門作賽
阿狗會蝕60-80m
下季既重建就係賣人而唔係買人

借到C8就唔同講法
C8咁嘅質素喺市場上比較難借到
借到就party
借唔到嘅話Party Xhaka傷一件
大家就可以睇willock表演

其實暗唔暗都另一回事, 但認真講句佢真係唔識波, 好心佢sell第二樣啦

復賽後既拜仁, 橫掃德甲咁濟
對住多仔都明顯64波食住黎踢
迫搶機動性極強, 好似10個機械人係場上踢

好似唔止80m
阿狗一場主場賺5M
19x5已經多過80啦

沙加

有呢種變化可唔可以話係教練功力？

我諗如果唔買中堅既話 可以30m買C8既
賣拖賣細爆 平平地都賣到40m
不過係睇達sir本身係咪想留C8 想要冇理由出咁既offer借人

其實琴日拜條highline有㭍到架
所以唔太認同上面話保護保定保護得好

咁你當門票收入每季都100m

其實中場問題大過中堅
鏝城 拜仁啲中堅都唔勁
但佢哋可以屌住人哋打
用條中場線保護中堅
中堅唯一作用都係頂下高波同防反擊
呢樣我哋啲中堅都做到

好似話會試開觀眾入場
但要隔住坐

如果兩個都係50m
俾你揀會買party定thiago?

啲經營方針太撚on9, 追求就係賺錢, 正數, 事實上年年賺錢係得今年蝕錢, 阿狗仲要財政健康到咁, 去銀行借/班主bump水都唔怕啦

成班友市儈到仆街

party，提亞高邊值50m

Partey
泰亞高一年約 29歲 年年傷

partey
因為佢27 thiago 29
同埋thiago搶截不了

一定係party
防守都勁好多啦 thiago好玻璃

當呢100m冇先算喇
爆多鑊甘既又停

有c8就要party
冇c8就要Thiago 再簽多件黑肉腸防中

一定party la ! 起碼都後生d,少傷d

班主唔投入 就要維持正數喇
除非賣盤啫

本來想遞高兩隻手yeah 見到佢縮左變拍手

如果當c8仲係外人
姐係今季我地其實係要一次過換曬條中場線
攻中：安
中中：c8/thiago/party

大慈善家

琴日8:2
雲爺爺會唔會真係去上任
又話拒絕左巴塞既

本身條中場線得Xhaka係正選料
奧燒又唔會用

大佬呀你既差唔多其實即係我地班人都差過對面
個個位都差啲咁11個人加埋咪差好多囉

同埋我覺得拜仁最勁既中場係甘美治

50m買到兩件咩質素？
都唔明點解前面有人講寧願拆開兩個高質素幻幻
其實你明唔明點解要買金章安？
宜家唔係打fifa fm 控到個勁人就得
心理質素好緊要
已經唔講50m買到d乜

wfh睇返雲加咁多季，其實無冠果幾年真係唔夠運。同埋雲加自視過高，年年要賣球員都幾首要錦標放係聯賽同歐聯，有好幾年足總盃同聯賽盃都放青年軍玩。
雲加其實keep 到consistency由接手到不敗到無冠都係果d問題
總結雲加敗走既原因：
1. 無冠幾年對佢同球員都好大壓力
2. 留唔到主力球員無人擔大旗, 踢起左年年換人
3. 金錢足球同足協改例令雲加再買唔到好球員(最大打擊)
4. 遷就買人政策而改變踢法
其van pussy走開始，買返黎既球員已經踢唔到以前既wengerball。雲加堅持只買抵買既球員，而唔係針對位置增兵。結果25基根本唔岩踢/未夠班爭冠，改arteta踢防中，大梅玩high line defence..
5. 錯信英足總玩英人
果時足總話咩要有本土球員，雲加買左一大班英人培養做核心，結果得藍斯算係成功。其他球會就放青年軍揍夠數搞掂
6. 太相信/高估球員能力
當年贏足總盃後，應該要upgrade隊波清冗員。當年有買前鋒已經贏左聯賽...

甘美治宜家打閘世界盃打中場廢閪一個

第一年蝕錢即叫人減人工+炒人, 呢啲公司縮唔縮骨自己諗

50m買party
再賣細爆 先借後買古狗
再賣拖換diwara做後備
中場搞掂
賣埋holding 張伯斯換gabriel
賣拿就入zaha 組軍完成

韋利安踢咗咁多年英超
仲要係車狗主力
人工又唔算高
你見車狗嬲到仆街就知咩事
簽到真係幾抵

雲加太比時間球員 但你要明白宜家速食世界
所有球員領隊都係比自己2-3年時間係間球會
consistency講得好岩 你估咁多領隊可以輸2-8之後bounce back?
唔係troll 有人讚過呢樣野真係

c8?
我覺得借c8 with obligation to buy
借古with option to buy咁係最好
買埋50m party咁就perfect

甘美治今季9成時間打中場中喎

其實一句, 佢已經out la, 以前英超邊有咁大競爭, 以前得佢同費sir玩, 所以佢果套咪work, 加多個摩連奴而家危危哋, 再加埋高普光頭佬咁樣玩條jer咩

老野

如果saka好似davies咁

今場柏華無得出先用甘美治打右閘
因為奧迪奧蘇華完全廢 所以無得踢

以前感覺佢= 拎德國護照既沙卡

咁如果大家都係30m, c8定thiago?

蘇超奧超喎
歐聯都踢咗幾年

C8啦
C8先23歲仲有得上同prove過自己

Arsenal are one of the clubs showing interest in Udinese's Argentina international midfielder Rodrigo De Paul. (@CorSport)

C8

咁樣人工支出隨時會高過車仔
我覺得達子入到乜人都好大程度取決於迫害奧燒計劃同auba/laca邊個會走,呢度都講緊500k+ wages

呢件好撚臭格
去熱刺踢波算啦

覺得laca 走成數高啲
但ozil 真係好難清

Lyon have swiftly rejected an approach from Arsenal to sign Houssem Aouar, which was a cash + Mattéo Guendouzi proposal - OL want money & don't feel they need an additional midfielder, even if Aouar departs - full story. [GFFN]
真係對Aouar有興趣咁施巴凍過水

雲加唔知邊年開始對強隊就變左打under dog, 平時對中下遊就玩控球在腳， 控球率通常都贏對面， 但一打巴塞光頭佬既曼城呢d強隊， 就俾人㩒住黎猜， 一開波嗰勢已經輸左， 打唔到自己原本風格既波，自己做球迷梗係想睇兩隊鬥攻，不過有時為左贏波要取捨都無辦法， 雖然最後結果通常都係輸

座底60m 那有錢

佢一練大隻左就勁左好多 可以周圍撞同機動性強左好多

對你講果兩隊 擺明就係勁你好多啦
就算入歐聯決賽我都係underdog

叫沙卡練到咁得唔得

想睇叔 vs davies

要睇auba續成點, 如果auba走, 就應該會留laca
希望轉會部門班人爭次氣

ozil擺明鬥氣, 你睇佢最新回應, 屌柒阿仙奴乜info都唔畀就要求球員減薪, 仲話佢踢得好哋哋突然無得出

最慘照袋350k week

好多媒體都吹皇馬唔買人，收回外借就算
何妖molamola

10 對 4 仲要個個都老閪唔願郁 邊有得打

佢哋中場要後生球員

咁唔通唔通知就減咩

雲加不嬲都強隊都玩underdog喎
早期歐聯打強隊一向都會由442轉打451

kubo咪又係繼續借
c8都可能

係。迷雲不願面對
但老野教波其實仲keep到，前四同贏下盃仔係ok,主要係買人搞到佢最尾幾年...
想睇雲加教多auba一年，佢套wengerball成日差一個穩定射手, 上年愛狗

簽哂約要俾呢個人工，憑咩唔洗俾

Ozil再坐多一年有邊隊會想簽
唔通去土超養老？

巴成隊跑少人差唔多10k

佢聲稱自己唔怕減, 但高層乜都唔講, 得一句減定唔減, 佢覺得唔公平所以拒絕。

然後而家更加唔可能減, 訪問佢話仲有其他人拒絕減薪, 但就得佢畀人開名

佢轉咗踢右閘好耐

柒咗sorry

thiago呢啲世界級唔係有錢就買到

好想睇一次而家既老野疤 對阿仙奴會點

自由身去美職，土耳其啦
佢就講明唔走，球會一係就同佢和解一係俾錢佢解約囉
球會keep住咁樣真係損害緊自己嘅利益

我懷疑條pk仔到時就會肯減人工
而家係攬炒mode

本身中場都差好遠 仲要無人肯跑

放心 疤對阿會200%戰鬥力

阿狗柒係抵死wo

道個歉話新疆六四無死過人最愛中國去支那搵人仔

thiago而家一定世界top 3 CM

Lyon冇得講價 唔駛諗
而且又60m買個法甲既球員 搏唔過

安踢攻中喎 仲有古狗？

幫佢買咁多水貨 講個價都唔肯

Thiago Xhaka Party

aouar是值50-60m嘅
但如果係咁
不如出70m入手達子favourite
mikel oyarzabal

呢個時勢間間球會都一定錢>人
係得我廠先拎住細爆乞人要

最已陣 護波轉身 推空位分波造波 埋門

最正係佢so far訓練態度/ig/狀態都無痛腳捉, 係今次訪問先叫呻吓, 球會完全係畀佢撚狗咁撚

無波踢就將啲球場智慧用咗落呢度

呢個唔係踢翼架咩

唔得 沙卡本身就慢 佢練大隻只會更慢

羅生門喎 可能佢講事實呢

沙加本身身型已經好fit
佢要改善既係佢既專注力

Gabriel Martinelli has scored 202 goals in 248 games for Corinthians youth side. At Ituano he’s scored 64 in 92. Had a trial at Man United and impressed them but wanted to stay in Brazil at the time. Also trained at La Masia during a week巴丁

阿不如請ozil個pr團隊 咁應該可以柒少幾鑊

早日康復

Juventus could propose a swap with Arsenal that would involve Hector Bellerin and Daniele Rugani. [TuttoJuve]

玩政治輸到仆街

同埋我覺得佢廢版派路 要搵防中幫佢 等佢可以壓前 開遠射 但如果要佢專心防守佢真係食得屎

Saka練到Davies咁就正

垃圾蛆 行開喇

人工高因為多冗員
清完就好多人工搞呢啲
埃及 坦狗 papa mk 細爆呢啲已經好撚多人工
未計可能清埋世梅 拿卡呢啲
人工真係少擔心
肯咁搞應該應付得黎 爭冠都得

意假乞衣

躝啦

垃圾狙

技術ok 但個腦唔掂呢 d decision making 睇到嘔血

最慘你講果堆死貨, 我哋做footpanda送上門都無人要隨時

應該要借出去練下

50m買party
放細爆 買包皮
拖換 diwara加10m
放holding papa 借古
再睇下拿 比狗有無人要

講到係燒錯咁
鬥咩氣 份約係球會offer既 加上pre-lockdown 燒明明好落力踢

vision都唔好
佢企中間睇唔到隊友走位傳唔到靚直線

睇現場其實都幾嘔血
呱啲半成材應該要借去英冠/德甲

咁呢個真

其實今個球季係好多球會都清人 可以執好野
點都要搏嫁喇 執齊入到歐聯 贏到歐霸呢啲真係值回票價啦
冗員賣去法甲意甲啦 搏係搏黎緊呢季 搏都唔搏下就無限輪迴

死貨得黎仲要好多件 姐係要傾成幾單先得

講真借走啦 nelson同rowe都未必有足夠機會

我支持 只係情況唔樂觀

玩蛇個種唔識波又要R 水都真係真係世界級

r 水吹

等緊442oons 出片 笑鳩疤

疤夠膽就下年歐聯小組賽第三落黎同我廠鬥

無講佢錯, 我support佢鬥氣, 阿狗成班縮骨狗自己抵死

下年就勁洗十億組軍完成 繼續屠鳩我廠

可以打10號8號

里昂做咩唔要細爆未來球王

細爆應該25m都冇人要
仲要知阿狗一定要放

而家仲要咁多隊都縮皮

想知古天奴係咪已經同疤反左臉
唔會再番去黎我廠吧

雪多佢兩年囉

25古

寧願20m都賣佢走
留喺度又唔出，下季5m都冇人要

番去等俾人往死裏打

個個都當我阿係水魚

咁同步

大家都係拎住啲垃圾周圍R人換

拎坦克同佢換就得

真

坦free都得 人工咁高
寧願free Sarr免費中堅又踢到左閘

我覺得簽party > C8
無party 只可以打3中堅 打強隊咁樣無問題
但變相打弱旅一定唔著數 因為人地主守 你焗攻 咁一定要打433/4231 防中位變相重要好多 轉守為攻係party強項
50m all in party啦阿狗

咪就係不用分那麼細啦

點解疤冇係借古份約 禁對返母會

歐聯就算你set左唔可以倒戈都不適用
因為uefa已經講到明無不可倒戈呢條例係歐戰到
之前卡吐借去馬體倒戈車狗果場已經有先例 車狗唔比卡吐倒戈 果陣馬體未有oblak 後備龍=廢 不過uefa ban左 之後卡吐有份踢車狗出局

三中堅不能主攻

因為歐聯唔承認呢條條款

仲有一星期就開始復操，希望黎緊2星期可以finalise到C8租借，得唔得都要有個答案

拜件黑幻閘係美職買番黎點解都咁撚勁

咁你要睇下邊個train佢
啲隊友咩料先得架
有潛質加訓練足夠先可以咁勁

我地巴丁夠喺巴丁出身

拿比對歐洲一線隊 差唔多入過哂

美職假假地都係頂級聯賽
我阿喺巴丁 英甲簽人咋

c8解決到我地俾人逼搶就焗住大腳清既問題
真係走左應該會變左場場都係西波

阿仙奴不值得擁有拿比

雲加條廢老無眼光

琴日後備席上拍晒手，落場又兩球一助攻，就算忍住唔慶祝，d疤迷花迷都唔會放過佢㗎啦。

唔洗球迷 球員都唔會放過佢

琴晚睇到閘位重要性 愛蛇領先全球

拜唔會買斷佢 唯有我哋接收佢

呢條友養唔熟

雲加有比contract
拿比有得揀班霸同阿記
係人都識揀

C8 好重要 有佢 Xhaka唔使再自己一個打deep lying playmaker個位
季尾達sir試到一左一右咁打 隊波即刻run得好順
Xhaka冇再點爆炸 C8有幫手協防係好大因素
希望搞得掂c8

嗰陣雲達不萊梅點樣係班霸

佢走之前都有俾機會啦，大傷完借走完都有俾新約
係佢自己要一隊上陣先返德甲

拜仁b隊黎

xhaka其實唔差 c8補到佢帶唔生個波嘅弱點
有啲卡叔feel

表面上係雲達，但拜仁應該同雲達傾加咗用一年就轉去拜仁

明明佢係屋企仲著住我地件作客練波

正解有underlying條款

又會比人話你唔識波

成日話雲加唔續唔續
明明係人地唔同我地續

party完全係阿狗最後一塊拼圖
能夠轉守為攻 尋尋覓覓咁耐 50m轟落去啦屌

藍斯單野愛蛇都食咗唔少死貓

真 今個夏天冇其他收購都好
一定要簽到佢

做下樣姐
C8夠著貝迪斯波衫出街
最後只會係我地既人

重建頭幾塊拼圖黎渣喎

身型 技術都有 又啱位又當打

好日唔入黎
一入就見到大家拎住錯既資訊係度老吹

咁又唔得 你都要比partey 係final third搵到人交波先得架

c8唔係唔好
但c8做到既野party都做到
仲有埋防守
二揀一 一定party
最好就要晒

成個ig都係安

係人都知雲達係幫拜仁手啦

開party才是重點

好𠹌冇美感阿狗冇晒令仔

比喻下個重要性啫
簽得party我都屌7佢啦

如果呢度啲ching有個億萬富翁老闆
然後出一張通告話因為武肺要減30%人工
得yes/no揀
唔知有幾多人願減

Btw燒係David個訪問又澄清多一次
如果確定減薪資金嘅用途
佢唔介意減大份啲%

有無靚仔入貨list?
Ramsey(回購）
Giroud (回歸）

Emi
AMN Saliba Luiz Tierney
Partey
Aouar Coutinho
Pepe Auba Willian

輕鬆簽

c8護波串連一定好啲

箍波partey粗粗哋喎

仲記得文傑當初仲講
話唔係唔肯減 係想知筆錢會用黎做乜 偏向自己直接捐出黎而唔係減人工

真係唔好講到Partey全能啦屌

笑左
送走個後生仔換來30歲嘅比真歷

夠狂野

無錯已經係我廠既人

球皇片d波都控到好離身

35+ 屈到

人工黎計 留美斯比真歷 其他都可以躝

冇令仔吸引5到女球迷

又Aouar又古 我寧願其中一隻係中堅
Btw後防班冗員 埃及同holding 可能要先借後放

8強唔出佢,有D鬼, 講到咁勁

因為已經係我哋嘅人

夠破逼搶就ok

傷左呀

但你要諗 如果安去攻中 用Xhaka做anchor Man Party做box to box其實好似夾到
C8 cm好似出色過amc

拿比一有好表現
雲加就要食一次死貓

其實安單deal 可能足總杯決賽前已經傾好咗
只係妓啲官宣特別慢

我懷疑古 都可能已經傾好咗
等古完咗歐聯 先官宣?

同FA cup軌唔出安一樣道理

好似安咁
被受傷

勁起上黎有埋song神傳

同意
之前都黎左我廠球場視察. 應該似有傾好左野

唔係老野話確保唔到正選時間比佢 先走咩

呢條友仲廢過坦雪糕筒黎

做人ff太多傷身

買唔到Gabriel中堅應該唔會買人最啱用既Diego carlos又太貴

如果唔係我諗佢都唔會對住疤狗拍手同埋入波助功掃9佢哋面 唔通博比班球員球員打咩

係，其實佢前果季大傷完，傷完已經借去西布朗
之後俾張約佢，佢話要正選保證，雲爺爺俾唔到就去咗德甲了

老野話要幫佢rebuild嘛 短期唔會有太多starting機會 好似係

有啲唔同嘅, 球員係簽合同, 合約精神講真減就人情, 唔減係道理
一般打工仔唔減準備收信啦

我地有弱化版davies
仲有疤個超級幻幻fxxx都喺宣明會身型黎

雖然係法甲野但真係幾勁
似達蛇鐘意果類

即喺拿比呃鳩爺爺

鏝狗scout左佢三年了

一般打工仔咪又係合約精神，只不過炒你個成本低好多先俾人食住啫。

加埋香港嘅勞工保護係出名廢，係外國工人權益係好太多

佢應該想短期內入starting 11
但爺爺個plan係慢慢黎

拖加細爆換吧
雖然佢買cash

主要係香港人奴性太重
俾人迫害都唔識反抗
有陣明明可以告9個僱主都息事寧人

外國我唔清楚,不過香港就....

安左右邊都得

IN:
Partey 45m
Aouar 54m
Willian 0m
Gabriel 20m

OUT
Laca 50m
Guendouzi 25m
Torreira 20m
Chambers 15m
Holding 15m
Kola 10m
Elnery loan

快

左中右

坦克 1m

Barcelona could face the embarrassing prospect of having to pay Liverpool €5m (£4.5m) if Philippe Coutinho wins the Champions League with Bayern Munich this season.

香港嘅勞工法係保護僱主多㗎
你睇返啲case僱主就算輸要賠嘅都唔多
同埋低下階層有幾何會浪費時間金錢打官司，有嘅多數都係有工會幫手

唔係話唔識反抗，係成個法律都對打工仔無利

我之前聽勞工權益talk
個講者話大部分工人根本連自己有咩權益都唔太知
呢個係最主要問題
當然啲仆街老闆玩法律漏洞玩得好犀利都係原因

尋晚阿po d識波之人仲話鬥攻好睇
點g踢踢吓愛美麗上身咁

唉，真係好想古天奴黎！

最想都係希望coutinho黎到

死車狗

愛蛇係無辜的

巴塞啲防守有雲加最後幾年嘅味道
唔識聯防 逼搶 眼神防守
進攻就真係人腳問題

有冇手足迷溫
法國台妹真係唔識老...

唔好睇咩 同利反cup果場有得揮喎

愛蛇太輕敵

又多位手足迷愛
愛蛇

邊喺鬥攻

下一個大爆發會唔會係Iwobi

個佈陣係喎打落去巴唔夠咬姐

Aouar 我覺得仲好過古天奴，買古嘅唔會再賣到出去
Aouar感覺似當年去利嘅古咁，用得好再賣返出去又會賺到一筆

真係借唔返C8就真係要Aouar呢類中場
Partey都好重要，轉守為攻ok又有啲硬淨

最ideal 真係Aouar (C8) + Partey

balogun

依個係最好
但係太難
我都唔覺得阿娃肯嚟

全部要解約費，冇乜可能是但扑到個都要還神

都有錢買Aouar就不如C8/柏豪啦

如果真係簽到呢兩個就fat
可以話已經重建左1/4

比我都會30m Ceballos

古天奴喺買
唔係借咩

Aouar同party頂到盡都係得一個
兩個加埋要110m

問題係C8果隊叫皇馬，佢一句下季想用你，C8都未必想走。。

當然我知Aouar唔平，但俾佢轉多次會，阿狗想要可能要到人30歲嘅時候了

【資料庫】韋利安高薪過Auba

【Now Sports】翼鋒韋利安在周五加盟阿仙奴，原來周薪比隊長奧巴美揚更高。

英國《每日郵報》報道，韋利安（Willian）以自由身從車路士改投阿仙奴，簽約3年，有加簽1年的條款。他的基本周薪為13萬鎊，但加上獎金及簽約費等，3年的總薪酬將會達到3500萬鎊，即是說周薪高至22萬鎊。

這名32歲巴西國腳每周收取的人工，比起今季首席射手奧巴美揚還要多2萬鎊。不過，韋利安並非最高薪，最高薪仍然是35萬鎊的奧斯爾。至於前隊長、中場加列沙卡的周薪只得10萬鎊，跟正選門將利奴一樣，連韋利安的一半也不及。

奧燒近季已明顯不受重用，阿仙奴一直希望放走這位球會史上最高薪球員，但他最近再次公開強調留隊完成合約。英國《太陽報》指，兵工廠對於奧斯爾今次的言論非常憤怒，將會用盡辦法把他踢走。

圖片來源 : Twitter圖片

咁就要party, 唔洗諗

睇Edu呢下動作真係似Ceballos冇機會
同埋Gabriel應該都唔買

咁要Partey啦，C8真係希望借到買到
同埋真係無錢要用返燒，至少要俾佢機會

阿杜話哂都係法甲料
睇球球片係勁
但唔係幾敢J

係咪諗住拍西甲版逆流大叔

fake news
點解會信daily mail
官網都clarify左3年 係要唔跟 on99

喺咪拎晒所以杯加聯賽冠軍先有220k

13萬都錯啦
10萬基本 最高可達22萬

我就唔係咁睇 阿仙奴依家係要盡快重建 返到前四
古已經係英超證明過自己 融入英超方面唔係問題 依家當打之齡 相信會幫到球隊
而Aouar 只係法甲料 去到英超太多未知數 相信質素係有 但未必係阿仙奴現階段最需要

我地幾年後喺咪都喺咁
希望d宣明會 唔好賣走

我記得係放佢去踢奧運， 之後打起左佢， 踢完奧運番黎已經唔肯續約

Saka可唔可以練到alphonso davies咁
勁到on9

爺爺仲博緊禾仔成材

弱化版

最近再睇番禾仔球皇片 又覺得唔係咁差
點解以前係咁屌佢

Arsenal’s technical director, Edu, called Lyon offering Matteo Guendouzi + money for midfielder Houssem Aouar, but Lyon rejected the offer. [L’Equipe] #afc

覓膠依排d news慢咗幾粒鐘

Images: Arsenal’s Reiss Nelson, Bukayo Saka, Gabriel Martinelli & Kieran Tierney with new facescans on FIFA 21. [ @FifaFaces1 ] #afc

Image: Arsenal’s Pablo Mari with a new facescan on FIFA 21. [@FifaFaces1] #afc

簽到party+古/auor 我直播食屎！

cap左圖

我淨係想古黎

nelson個樣似到
shut up and take my money

愈醜樣越似 saka成個餅印咁

打歐聯sharp

最慘係巴塞呢單deal淨賺好少
有錢賺都仲話可以拎舊錢黎買人
overall賺得一千二千萬都唔知夠買who

咁瘦點練

簽到真係可以重奪英超

冇Saliba

點解加拿大可以出個咁既人
明明d人玩ice hockey

因為係球皇片
睇stat 佢都唔係差
但有時可以好隱形 一無空位俾佢就無用

利申：迷禾

saka都好似

祖藉加納，似移民過去

點解全部都西面

佢最勁時期反而係20出頭
娶左老婆之後冇晒靈氣，成長停左咁
右路扭唔過人，控甩波，軟射，隱形戰機
但老野搵佢塞住右路幾年先放棄

登刁未

佢每逢續約前嗰段時間係打得唔差， 合約戰士

輸到閪面

咁要睇係買定係借，借嘅話俾佢打起返
巴塞肯定收你貴價幫手重建

買嘅話你今年可能拎到個discount ，但都一定唔平，人工都唔會低

當然，Aouar都係博。。所以C8風險最低，但依家係皇馬話事，成事機率都係一半半

Party幾時官酸

享利返黎幫佢特訓咪勁，一走咗又屎返

補充返少少嘢，古天奴依家走唔走都睇巴塞邊個接手
普狗去教嘅古係有機會照用，成億幾買返去

琴晚咁樣入兩粒美斯比唔比佢番去

覺得岩肥普用

關閪事咩 根本係佢自己奧運打起左 拜仁開聲話要佢
佢自己都冇同雲加傾就出聲叫走 個陣雲加有諗住留佢
拿比過左拜仁咪又係俾人外借

尋晚睇完場波除咗震撼
其次慶祝我哋有破高位逼搶嘅本錢 泰仔同羊
達蛇好波！

慶幸

最後果腳差

球王片

根本隊閪波就吸引唔到女球迷
有靚仔有撚用 唔好波邊有人留意
阿狗fans base根本唔夠 吸引唔到男自然女朋友/老婆都跟唔到
仲要臭朵又柒

愛蛇深入民心

最記得禾仔依場波打熱刺， 佢踢中鋒， 表現好突出， 嗰時真心覺得佢終於到成材la,點知跟住未踢完就大傷， 復出翻黎之後又係食番屎， 如果依場無傷到，繼續keep住有得踢中鋒俾佢進步， 可能真係成到材

都係多得達蛇，之前愛狗咪踢到好似疤咁，係咁後場失波比人射

破產版華迪

我廠首要目標係歐霸撚愛狗

真好好誇張
影帝柒到飛起

個commentator會唔會嗌埋個名？

Laca 30-35m
Chambers 12m
Holding 10m
Kola free

喺醒既 前排古過倫敦就簽好晒contract

C8走咗

有潛質唔等於可以再進步
禾仔如是 禾比如是
玩幼幼就要識放手，表現唔到就換下一個，唔好阻其他人上位
唔識放只會留一班冗員喺度
阿仙奴就係咁

阿狗d 球員次次一踢起就傷 傷完出黎又柒一排 柒完一排開始踢得起又傷過 無限loop

咪係，大球會青訓就唔會比時間佢，得就得 唔得就過主，下隻幻幻上位如果唔係一隻要等幾年？等到爺爺入棺材都得一兩隻

係 c8同gabriel應該係果兩個位既第一選擇
而兩個都比自己球會主導左 姐係有錢都未必得
現階段真係要搞左派對先
一黎位置 二黎質素 三黎資金
我地要靠放人先籌到錢買派對外既人
入左派對就搞放人啦
放到人有筆錢仲有得傾

我認同 燒面對政治問題都積極練波而唔係一味話坐係度賺你錢 呢樣已經要讚 俾著其他有料球星大可以做得盡d唔俾大家落台階

所以愛蛇40M放禾b真係有眼光
知道禾b真係廢

多x謝

依個喺爺爺姐

前四姐

Good deal
當upgrade做pepe

得兩招
直爆落底再底線傳底
同黎個one two落底再底線傳底

佢老婆太正 射到無力

C8風險最低 但效果都係得咁多

不過禾既走位係唔錯 好過山狗
把握力以翼黎講算好，以前鋒黎講就差
如果有盤扭/頭槌其中一樣，就J得落

普唔會去教啦
一入豪門深似海
仲要猁仲可以贏更多

唔知痢打尋晚隊疤會點

c8 同aouar/古 應該唔同用法
應該要入c8 +是但一個

支持全面減下價
人係夠係質素唔夠

How about Gnabry？

C8效果好好
有咩問題

車仔都放棄左KDB
個個都有機會走漏眼

佢自己要走 個陣佢又真係唔好彩
上位個陣撞正最唔能夠養新人既時間
有上陣機會自己又發揮唔到
個陣佢要走呢度都冇咩人屌 得少部分人可惜

踢法單一決定左上限
而且果時中間無一個人長期接應佢傳中

衰d講 song rvp 配合都係一招 但有配合而且難破

更勁嘅係講價嗰個將2&B 賣到40m

拜仁話要買你
雲加話用佢都冇用喇
德人一定會走

最緊要拖肥夠水魚

盛傳raul俾人炒左

Respect喇
幫你收左禾比又收禾仔，唔好話人水魚

我覺得係愛狗自己報40m多啲
阿狗賣人不嬲賤價

有無 link

無話唔好 如果用30m內買呢個位首選係c8
但如果
C8
xhaka Party
而唔再係
？
xhaka C8
C8唔洗番咁多後面 表現就可能無咁搶眼
一黎佢既從後偷波好勁 二黎佢長期企前過另外兩個中場 靈氣同天份就好緊要 短時間既決定就係值錢位
呢樣未有機會比佢表現到，至少我會傾向燒會優勝唔少

岩呀
我地家下都好需要psg收細爆

可能因為上年高價收購Pepe

Head of football at the Emirates, Raul Sanllehi, and Lille chief executive Marc Ingla worked together while at Barcelona and Sanllehi is believed to have used that relationship to his advantage during the negotiations for Pepe, which saw the deal structured very favourably for Arsenal.

條友係疤好似都試過咁

小兒痲痺盤球+滴尿射門
冇任何成名戰
都賣到40m

雲達一年後過拜仁條款
雲加唔知知唔知

Edu大勝,全面控制買賣人

係真既話就仆街啦
阿狗本身都唔係錢多

其實應該買屈福特個Sarr 而唔係佢
平好多

其實咁大單deal大老闆一定approve架喇，點會炒
除非收左回傭、私相授受先會炒

搵人打拿比點走 之後pin啦
以後見到再問即block

當時我地都知喇
雲加點會唔知

波底兩班波

西鯨 心跳

其實有咩問題

應該就係收左回俑. 所以而家比人查緊
權力鬥爭，炒左Raul, edu應該會上位

呢到好多手畜都係咁
好似nkxxx 唔知幾時開始就比人話係列斯彈鐘
但其實明明係達蛇召佢翻黎

好撚煩
次次拿比有好表現就鬧雲加點解賣走佢

pepe真係伏 唔係話pepe係水貨
但至少比里爾抬高左3,4成價
pepe自己都揹住好大壓力踢

錯po sor

佢係好勁
cool波穩 肯推進
過人同帶生個波能力好強
有睇佢最近對巴黎同祖係有料
同埋今季里昂條中場其實好勁
不過成60m 無錢啦
當賣哂人 買埋party都完

身型都差好遠

英人+20m

其實唔差 但未去到值80m
咁你報到80m 人地實肯放俾你
呢度咪有古怪

唔記得當時情形
但個陣有無人爭佢？

真
煩到癲

60m會合理啲，因為多人爭+可以分期

唔敢肯英超挑戰自己

對祖狗一野推落去正

利有興趣但覺得太貴
最後都係同Napoli爭

可能一炮過直接俾60m都賣？
因為80m包分期所以貴左？

好似都有幾隊爭下 不過我廠開80m就高價搞掂

edu買咁多巴西人 會唔會都收回佣

搶贏左拿玻里, 依加佢搶番gabriel

如果賣哂人
入到party + aouar/古
條中場有d期待
最好就可以借多c8一季
好心拖舟唔用就咪霸住哂

屌佢raul搞掂埋包皮先炒la

拿記又80m接左佢地件osimhen
里爾都幾撚和味

最好5m loan fee，下季強制買斷

C8想返貝迪斯

呢個中場中都幾好丁 又平

皇狗自用 因為唔想買人

依加吹緊既係aouar 踢完歐聯就會過鏝

可能懷疑Raul 收左回傭 私相授受
夾埋Lille 個自己老友 托高價收購Pepe

有source話鏝今季唔買中場 比Foden上位

唔係呀
當時有四對出價 Lille accept唒
咁咪up to pepe揀去邊隊
之後don raul就黎料
先比多幾M里爾(david confirm過)
再開份厚d約 + 比多d comission
之後pepe就揀左我地

髮型差唔多得架啦

We are announcing today that head of football Raul Sanllehi is leaving the club and Vinai Venkatesham, our current managing director, will lead us going forward.

Gabriel當還比佢地

We are announcing today that head of football Raul Sanllehi is leaving the club and Vinai Venkatesham, our current managing director, will lead us going forward.

Wtf

鏝都睇左佢三年 唔奇

官宣啦

嘩屌 真係

收到風會簽埋James

唔信 佢咁有爭勝心 係細球會唔會有機會爭標
佢對貝迪斯一定有感情 但唔會係呢個時間返去
一係留係皇馬爭正選 一係去其他大會(我地最大機會)

Raul Sanllehi

轉會窗開先炒

Director都雞？

咁以後唔洗買里爾d人

膚色一樣

嚇一嚇即check Twitter

點知係堅

官宣

係咪因為包皮先feel到佢鬼鬼哋

之前邊個吹奏 don raul

撐紅牛總監過黎！佢自由身

嘩Don Raul

Raul有咩勁

雲加 回來吧

成件事係咁

高狗之前請左自己相熟嘅律師 Tim Lewis
咁佢負責睇住球隊點用錢嗰d啦

之後pepe單野
raul為左搶贏猁 拿 同另外一隊
先比多幾M里爾(david confirm過)
再開份厚d約 + 比多d comission
之後pepe就揀左我地

咁唔知是咪比多幾M個到 raul利用職權
做左d唔妥嘅嘢啦
咁呀Tim Lewis呢幾日查單deal 應該就比佢查到d野 所以可能就出手

佢黎嘅話 sxxx應該會黎

raul喺咪同爺爺唔啱？？？？

當年一手建立巴塞青訓
提拔Xavi, Iniesta, Messi

Tim Lewis聽講真阿

yes
life long Arsenal fan

下？？？？

咁d球探可唔可以唔炒

james個樣幾似luiz

四個麻甩佬搞到後宮內鬥咁
就係為咗含美帝高安gay碌鳩

年年玩重建

唔關事 Edu叫炒 佢自己執過過

球探好似係edu想清

咩事 點解raul突然走....
又玩政治

最右嗰個又咩來頭
其實Raul 係阿記主要做咩，唔計pepe單deal

真係炒左

真幾年後仲做埋教練帶我廠奪冠

勁嘔心

覺得岩架啦
呢d宦官要唔過

比人炒

我以為edu都係raul派系

pepe單deal，Raul如果真係做咗啲手腳
咁抵炒喎

最右個阿差係負責business 個part, 阿記近年簽咗咁多sponsor都係佢經手

（9估）

應該pepe單野

I like Raul and actually think the transfers we have done under him for the most part have been good ones. Saliba, Tierney, Martinelli, Pepe, Ceballos. I hope anyways beyond a point we get the players Arteta wants, trust him above anyone else.
球迷都覺得佢做到野囉 但點同board交代

Edu擔大旗

阿杜黎阿仙奴？黎啦喂 萬金油全能到仆街

咁就食屎啦 咁撚廢d sponsor簽到
Vinai Venkatesham is a British football administrator of Indian origin.[1] An employee of Arsenal F.C. since 2010 in a variety of roles,[2] he was appointed Managing Director to replace the outgoing Ivan Gazidis.[3] Immediately before the promotion, he was the chief commercial officer.[4] Venkatesham worked on London 2012 prior to joining Arsenal, and is currently a non-executive director of the British Olympic Association.[5]

法國果邊吹風Edu有打過電話過去囉
60m點買

Raul has done well except the fact that he initiate the transfer of a Very Talented Nicolas Pepe for £72m only to be paid in Installments ...But the investigation made it obvious that even though just £27m has been paid so far and the remaining £50m to be paid in Installments over the years....

While Arsenal believe the already made over £45m for the payment not knowing Raul only has offered £27.7m so far ....
Where's the rest of the money?..
Anyways Nice decision though ...
#ARSENAL will still remain!

係facebook睇到

咪臭系
好簽唔簽
簽PES
屌你老味我要fifa呀
臭燒個game樣仲係六年前
冇update過

奧巴美羊係咪已續約

唔似
似平起平坐
當然唔排除有權鬥

簽啲人好對板喎，至少巴丁泰仔c8物超所值啦

今時今日隊疤搞到咁
算唔算以前Raul 種落嘅果 定唔關佢事

其實72M pepe 點都好過90m Lemar 既

估唔到Edu玩權力咁恐怖
之前仲話佢出名人緣好網絡大

大雄 即係個主席本身都洗開黑錢

數據上唔太差
不過未到佢個價錢應該發揮既水平

依加似係EDU話哂事

韋拉唔會放啦 有排勁

同巴狗關係好

里昂喎清 開左價60m euro
唔要人要錢

依家edu揸大旗？
定不嬲佢揸開

巴丁泰仔唔係經edu咩

咁當然啦

如果Pepe 50M —>超抵玩
60M—> Fair price
72M—> overprice

佢走左巴塞先唔用青訓
當年巴塞出咁多青訓唔會點買big name係佢既主意
阿狗簽佢過黎就係想搞好青訓自給自足

佢係咪返疤狗咋

球會亂到爆
起碼完左轉會先炒

Tie仔幾型

有冇兄弟買里昂

同意，不過我相信未來pepe會越嚟越好

關，佢走果時同安歷基大花筒買左好似6、7條友
好似中得件utiti臨走洗咗好多錢

本身可能可以細爆換古
而家molamola

你睇宜家球會d風密到⋯⋯

我係raul定edu啲人？

有冇睇過Winning個樣
仲真

咁會唔會影響而家d轉會

下唔係阿杜咩我以為講緊youcef atal wor

呢個Raul 最後一個轉會窗2017夏季轉會窗幫疤以超高價買左多仔個
Dembélé

貴到離晒地

之後佢1/1/2018 就俾人收咗皮

之前應該同Raul平起平坐
好聽啲叫同心合力負責買賣球員

Aouar

Edu agent 但Raul d fd

好能多都簽pes

尋晚都有條news話raul 會被炒，但今朝又無乜消息， 仲以為吹水

原來尋晚已經傳緊，但冇人信

會唔會係josh既主意

牛蛙就一直有睇

因為當時有甸奴嘅疤太窮 先會用青訓

佢後期已經唔係呢個主張

你真心覺得巴會要細爆

有呀但估唔到會咁快

Raul係咪當時仲係ceo既光頭佬加齊迪斯請返黎？

All in 古算啦

我琴晚已經講啦 比人串囉但係

Sanllehi: "Personally, I now look forward to taking some time off and spending time with family and friends before setting to work on a new challenge and cheering Arsenal on to great things.”

唔出奇 巴啲deal咁鳩流
Arthur換pjanic都做得出

Raul走最大影響係轉會談判能力
佢多connection同好多球會高層同agent都close

當然如果今夏剩番既轉會窗
係就咁用違約金買斷partey
就唔需要Raul

古,Gabriel,甚至c8既談判就會難左

Been off for a week. Haven’t missed much at #AFC have I?

Understand that, with Raul gone all technical decisions will be taken by Mikel Arteta and Edu.

Vinai Venkatesham remains MD and part of the decision to part company with Sanllehi was to have one clear voice at the top.

細爆換古可以

其實好事
Arteta坐正做transfer director

達蛇越做越多野

嘩屌
咁會唔會影響本身傾緊既人嫁

Party好似係Raul傾緊？佢負責轉會談好似？

中飽私囊咗咁多緊係可以嘆世界

時機唔理想
搵個人代佢又要夾
單靠edu又少咁d野

有無人用過adidas口罩？透氣度如何

變番領隊話事買人

錢都係得咁多

大佬落咁多隔都唔即炒 點同board交代

買埋阿仙奴adidas拖鞋

放唔到細爆已經唔洗諗

炒左Raul對轉會窗影響有幾大

呢啲關係真係兩睇 無話絕對
可以夾埋外人食自己友又得

應該得裝飾作用?

算和平分手啦

但起碼唔會買d達子唔鐘意嘅人

無乜, 都無錢買人

講真冇錢raul留係度把撚咩

比達sir 搵返佢岩自己既人期實仲好

咁息口都好勁喎
合理？

雲加好少公開隊內事務
但拿比唔續雲加講過類似話it seems the player is not interested in contract negotiation
講真果陣時阿狗比唔到佢出場時間
嗰陣嘅拜仁更加難比出場時間佢
人哋講緊洛賓列貝利梅拿peak

老實講咁樣牙達夾Edu 好似仲好啲
本身 raul vinai edu 都唔知邊個真係話事

布口罩有用架咩

好似話 Tim Lewis 七月appoint
嗰陣時raul已經off duty...
所以我諗真係冇乜影響

談判能力要黎都冇用
點講價都係得咁多錢架啦

party 個到，邊隊出到50m就可以帶佢走嫁啦

係 利申喺酋長洗廁所

炒咗Raul同一班球探，將來靠晒Edu + Kia搵人

雲蛇一走都幾多權鬥
一開始就入raul鑽石眼走光頭佬
之後鑽石眼比人鬥走埋
而家edu入嚟就趕走埋raul
好睇過大台啲劇

簽完Willian之後Edu受訪
Edu強調This is the first step of the big process
唔知佢係唔係已經暗示緊Raul會離隊

同埋我覺得我地最後唔會簽古天奴
因為Arteta唔似鍾意古天奴呢類workrate低嘅球員

以前佢做疤基本上任買人 啲球員又好少say no 佢做得緊係順利
黎到我地度點同

識人好過識字 business始終都係people-oriented
但夾埋街外人食夾棍

痴撚線好過去搶

中間可以放過濾紙
好型想入手

Something happening within the club for sure interms of who has more power. All hopes were put on Svan & Raul and both gone within a year or 2. What next now in terms of structure? Arsenal football club never fails to disappoint in terms of drama

因為雲加尾段 成積開始差 要改革

新sporting

而家連負責改革嘅人都走埋

達蛇半季咁快第二把手大權在握

隊波上至高層下至球員都打政治波

clsraul都走

終於有野好睇過Ozil Saga

咁邊個頂佢個位?
個差仔?

要革命

The guy that wanted to give Emery a new contract at the end of last season is gone and some people are sad?

Raul technical decisions

條友來左2年

啲戰術嘢衰足2年

請愛美麗都唔知係咪貪佢係同鄉 方便俾佢騎住

應該佢啲權力俾edu arteta indian 3個瓜分

佢買啦 買左未必買napoli力架
咁Napoli就唔會明包皮

真 好癲 八個月 由助教set下雪糕筒 做到宜家transfer director

其實睇番簽d人係真係唔差

奧燒被逼害會唔會關佢事

［off-topic] 晏晝 MK 見到有ching 著 FA CUP 慶祝波衫 好靚

鏝大把錢 買完再買埋kouxxxxx都得

分分鐘因為Raul人工高
清唔到ozil 就清走佢
為咗籌旗簽Party 份約

有機會呀

印度佬係負責商業同管數

又有可能

唔知係咪放流料

Raul走左對阿狗會有咩影響
青訓發展係唔係關佢事
唔覺d青訓有點勁到

解放ozil

唔怪之得琴日 edu打比里昂問aouar...

其實派對會唔會係 Aouar 嘅煙幕
鳩估牙達跟哥狗可能都係中意純技術型中場

接果條係咩料？

劇情：高安基睇完燒訪問之後睇唔過眼

應該少咗啲大球會人脈咁囉

傾transfer少左d connections咁
青訓係大梅搞

牙達同edu 越黎越大權會唔會番番去爺爺隻手遮天既年代

都冇錢簽
是但啦

仲要就開操
希望加快交易

人咩脈我地同里爾咁多deal 又70m買左比比
今季都搶唔到包皮 要等執拿玻里二攤

咁要賀一賀佢了

應該係老闆查到Raul 啲黑材料
唔太關edu 權鬥事⋯⋯

支持牙達教足廿年

靠edu kia 搵好似巴丁呢啲好過
我地撚會比錢買大球會啲人
最多咪執棄將

屌
個時雲加走又Reform 拍曬手掌話現代足球要分開管理
3年後又話Reform 變返開始集權

最後爺爺回魂夜翻嚟炒埋佢兩個

現家話比比單deal 佢夾埋里爾食夾棍

會唔會係巴西搵個人黎頂RAUL個位

兩個都係一個人既徒弟...
果個人將會重新君臨天下

睇少啲吹水野
呢單無可能做到

咁就真係要賀佢老母！走得好

Arsenal paid Kia Joorabchian £6 million in agent fees when they signed David Luiz last summer. They then signed Joorabchian client Cedric Soares in January. Raul Sanllehi and his agent-based approach is hugely problematic.

Raul高成本agent network

之前仲幫佢買謝雲奴

唔通9up 都up中

真係帶巴拿

因為Edu有阿狗DNA
唔覺得Edu有問題

真係有好有唔好
集權起碼真係買到教練要既人
但分開管理真係可以蝕少好多 唔洗食貴價

尋日啲rumors話好似唔關pepe單野事
係Raul同board有huge disagreement， 非常之不愉快，即場結束賓主關係，係唔知劈炮定被炒

OK! 同佢交換

咁雲加可以返來了

国情不同
阿仙奴是要管的

呢個真 呢兩條友球場都未起過憑乜掌權

所以Raul 條友根本由頭到底只係想攬住自己個同鄉愛sir

Sanllehi: "The academy is in very safe hands with Per, and Huss Fahmy is a talented and highly-capable leader of our football operations."

下 依家將Raul啲權分比牙達咩

物理治療師都話搵巴西佬
逐步巴西化
終極目標屁馬

如果Ralf Rangnick上任
幾肯定sxxxxxx會黎

唔會喇掛 佢中武肺之後好勁喎

係

Kia賺撚到笑

無啦啦又官酸左Raul

來吧Ralf Rangnick

個page 係問下球迷會唔會交換咋喎 有乜好j

Raul：“我為自己過去三年對俱樂部的付出感到驕傲，並期待阿仙奴未來取得成功。。。我將休息一段時間，陪陪我的家人朋友，希望阿仙奴能達成偉大的成就。 ”

克倫克 & 小克倫克：“ Raul 在過去三年為俱樂部貢獻良多，他將永遠是阿仙奴大家族的一員，我們非常感謝他的努力工作，祝願他未來好運。。 。我們毫不懷疑 Venkatesham 是帶領俱樂部前進的正確人選，他在這場危機中展現出了傑出的領導力，並在俱樂部內外都受到擁戴，我相信俱樂部上下都會團結在他的周圍，我們 將會取得成功。”

呢件有咩功積？之前做咩走左

掙扎又吹奏

咁而家raul走 唔洗再青訓
係咪唔洗再見到到韋帝韋洛克

FAKE NEWS

佢搞紅牛搞得好好

Mundo Deportivo say #Arsenal have ‘proposed a formula’ for signing Coutinho, which would see them take him on loan & have an option to buy next summer. However Barcelona ‘need to sell’, so will wait as long as possible before agreeing to any loan, in the hope a club will buy him.

Cédric真係擺明利益輸送

青春風暴！
來吧～～～帶埋d人黎

倫敦體育記者 Mark Mann-Bryans：

據悉，隨著 Raul 的離開，俱樂部技術方面的決策將由伊度和阿迪達來共同拍板。 Venkatesham 將繼續擔任俱樂部經理。 阿仙奴與 Raul 分道揚鑣的部分原因是，俱樂部認為高層只需有一種明確的聲音。

屌睇唔透呀
岩岩先炒曬班球探 話要用「現代足球」既數據分析加Agent關係去簽人 依家又嬲agent based貴
早幾年又話「現代足球」要分權 依家又集返

到底咩係「現代足球」

呢個價抵喎

呢個又係要好大權先會黎啦

你啱啊
sxxxxx講過 ralf去邊 佢就跟住去

今鋪真係雙核攻中！！武統英超

共產黨?

某程度上今季幾個宣明會加收購既方向同眼光效果幾好

你咪係度skip logic啦on9
宜家炒鳩佢係因落隔呀屌你

同一個位有比狗牙叔
搞到而家要賣叔

飛機打得太多冇益呀

BREAKING: Arsenal head of football Raul Sanllehi has left the club with immediate effect. He will be replaced by Vinai Venkatesham. (Source: @Arsenal)

阿仙奴進入印度佬揸旗時代

你追下post 上面有人講高狗請咗個相熟life long arsenal fan 律師 Tim xxxx查球會嘢

發現Raul 主理Pepe 交易條數有古怪

唔關edu 權鬥事

有比狗 牙叔唔明要佢做咩 Cedric 最少都 60k 啦 最急切又唔係要右閘

我又冇所謂wo 如果阿迪達揸旗

28歲英超正價右閘呢個價點會唔要

都係高狗既應聲蟲

咁即係權鬥定係佢穿櫃桶底
好亂

似加齊迪斯應聲蟲多d

拎球會錢去幫自己買關係

阿記呢兩日爆咁多新聞
有啲應接不暇

both la

其實少少係冇問題架喎 係誇張到咁十幾m

兩睇 快刀斬亂麻
Btw古同包皮應該難少少了

咁多官酸咪正

而家簽埋willian唔知又幾多

我估最後都係60m既水準都心足

巴狗手腳唔乾淨

包皮預左無. 古天奴似係無其他球會會肯簽佢
最後可能真係借 + option to buy

陰謀講句 疤可能一直默許同一齊做衰嘢

疤狗啲高層個個洗開黑錢

阿記地震

2016年葡萄牙奪冠功臣之一

有大疤拿唔唔駛古

好亂
但係安係edu 牙達拍版買
咁安係咪kia 嘅人 而kia 係edu 果邊嘅？如果發現有問題應該唔會買安添啦

以前pogba由蛆返獌果單轉會個出名葡萄牙agent食成20m

Kia好似係edu經理人 之後luiz cedric willian都係佢啲客仔

要晒啦 反正賣波衫d 錢已經cover 晒

仆街了 印度狗小氣種黎

Ap top3識波：
N賓
迷狗
掙扎哥

普巴係拉奧拿 意大利人 唔係C朗既文迪斯

水貨換到大巴拿以後唔反佢

我無串你架
總有人衝出黎否定呢個可能性
唔洗太在意

印度有邊個踢波係勁

咪真心
家下想psg收順d bid都成問題

可能Raul一走 燒就復活

疤Raul億幾買古天奴幫猁登頂
搞到疤洗左咁多年
終於財政有問題

new Arsenal technical director to replace Raul:

Arsene Wenger

好睇過戲

瞓咗冇睇raul點解躝咗

佢避談都係好事
球會方面都應該集中搞交易
有咩等完左轉會窗再慢慢披露

溫妮最屈機嘅係笑容同cute得嚟唔做作

打多半季都要躝

落隔十幾M + 同edu有野唔夾

高爺爺屈機到

樂觀睇家下有錢買party無錢買其他人
佢對party同其他放人交易影響有限
放到人先講買咩人

迷狗呢d垃圾唔洗提

因為25雲加

🗣| #AFC

It’s been said that Raúl Sanllehi is possibly not the only person that will be leaving Arsenal. Huss Fahmy could be next to go. [@laythy29] 🥉

Arsenal denied a formal investigation [£72m Pepe transfer] has taken place when asked for comment by ESPN, but sources have said the deal has been reexamined as part of the wider recruitment overhaul which led to the departures of a host of scouts including Francis Cagigao, Brian McDermott and Brian Clark, as well as several more senior employees based throughout Europe.

正喎

點解燒會復活?

膠層大清洗

• One voice at the top now in Vinai, more simple, been at the club a long time.

• Edu & Arteta leading transfer plans, both carry club's best interests, clear plan.

• Potentially less agent driven deals, Kia etc

炒高層 攞錢買人！咁先對路

唔知邊一位高層唔滿意燒無take paycut

就咁睇edu同達蛇始終踢過阿出身，大家轉會目標/重建藍圖都明確. 知道球隊真正需要咩野

Raul可能純為錢出發，可能係咁說要呢個果個. 所以要走.

Btw記得達蛇有新聞講過好欣賞古天奴可能有機

古係咪會黎

如果Edu唔做私自決定 呢個架構係短時間內都係好事
雖然balance of power弱左但決策快左 Edu依然可以發揮佢既人脈 達sir既聲音更加得到重視 變相買個唔岩用既球員既機會再低左

為左唔想比爺爺集權 重新改革球會 結果立即比d邪惡既商家佬搵左笨
好彩高狗都醒 為左球會年年有錢賺比自己落袋
識搵人check數

而家raul走咗買人應該可以洗少啲錢？
Agent又唔使比之前咁高價
又冇人穿櫃桶底

All members of the three-man panel (Raul Sanllehi, Ivan Gazidis & Sven Mislintat) that chose to appoint Unai Emery as Arsenal manager have now left the club.

Gazidis (departed 18/09/18) ❌
Mislintat (departed 08/02/19) ❌
Sanllehi (departed 15/08/20) ❌

愛蛇一害三

伊恩胡禮應該知d內情
btw Darren以前係阿狗轉會Tier 1 source

agent driven 嘅簽人模式 根本就比人當水魚湯
電欺同 Cedric 唔係話差
但係簽呢啲signing fee 同 agent fee 一黎貴 二黎人工高 跟住仲要無resell value
以高狗咁撚孤寒嘅做法 根本就唔岩牙狗

達囝話過好欣賞John stones

可能真係包皮既plan b

搵d膠層開刀咪係大家想要

睇功用行先
運動口罩通常無咩保護

All members of the three-man panel (Raul Sanllehi, Ivan Gazidis & Sven Mislintat) that chose to appoint Unai Emery as Arsenal manager have now left the club.

Gazidis (departed 18/09/18) ❌
Mislintat (departed 08/02/19) ❌
Sanllehi (departed 15/08/20) ❌

#afc

忍唔住笑

達蛇係我廠嘅真命天子

#afc Further to this, understand part of rationale behind Vinai as leader is his business and financial expertise. This will be a tough time for Arsenal - and all football clubs for that matter - so someone with his expertise leading the club will be important.

#afc In terms of new structure - Edu and Arteta will identify targets. Huss Fahmy will go out and get deals done.

古 好似話會繼續借走 咁佢意願係番英超 除咗妓都無乜選擇

除非有人願意同疤以合適價錢買佢

爺爺以前最憎比agent fee
佢話個agent呢個行業嘅出現令到轉會更加困難

好快法明尼買埋高安基股權真阿小隊

條印狗識波架咩，比佢揸旗
睇wiki條友之前係做commercial野

熱狗會爭

應該都係管住盤數姐 transfer應該都係edu同達蛇搞掂

可能係開左會，向Raul show左有咩證據，而捉到正
雙方就com左共識，球會遲下再披露俾外界，算好黎好去

同埋太多其他利益考量，唔係best interest for the club

助教 未正式做過一隊波既主教練....真係上位上得好快

呢個真
隻tim lewis 高狗比左個director title佢 等佢有權搞鳩raul

反正雲加係fifa個發展經理都係9 up無野做
不如邀請雲加返黎做PR 跟住個咩Huss Fahmy 一齊出去傾deal 同做監察員啦

如果傳聞係真 簽電欺都比 6m
咁個Raul 同啲agent 一定關係好啦屌 用球會錢咋嘛

去阿起碼有盃仔捧下 又有得跟達蛇學嘢 去熱有咩用

即係達蛇大權力左？

史稱愛狗之亂

如果負責傾deal 個 huss 都雞埋
咁真係似佢地兩個夾份食夾棍

爺爺笑到最後

其實係
其實唔計scout network重要性下降
鑽石眼岩我地好多

隊波柒左咁耐
要搵d真係有心為隊波服務既人
所以炒係冇所謂

依家達蛇野就做多左
但人工會唔會加

咁達蛇又真係有料先上到呢個位嘅

屎眼咪又係買返多狗d人

如果
鏝買kouxxxxxx
拿買包皮
我哋買John stones
咁樣 似仲好J

係 變咗transfer director

Off duty?因為咩？

睇完覺得躝得好

當年權鬥對手Gazidis同raul都走左
爺爺肯番酋長睇波未

同埃及續約果條友?

證明爺爺係無辜

雲加傾deal就不了

會執著少少錢縮沙

因為tim lewis入嚟查野

有冇發現球會既sporting director/coach都開始係d legend做返
係因為佢地真心愛球會 又治到班𡃁仔

宜家係edu話事？

而家隊波高層全部都係雲蛇子孫回家吧

理論上雲加走前，應該已經發生緊

唔係話佢冇料都要好好運先會上得咁快

Edu+arteta

做乜撚野隻疤狗躝埋

佢講得岩
多個貪錢怪呢個變數

huss 係 contract negotiator

跟過咁多名帥點都有料

教練心目中有哂人選

Party
古天樂
Axxxxx
Stone

完

不祥人黎
Raul仲想續佢 走得好